@BOOK{Rybicka:Latex_pro_zacatecniky,
  author =      "Jiří \textsc{Rybička}",
  title =       "{\it {\LaTeX} pro začátečníky}",
  edition =     "3. vyd.",
  address =     "Brno",
  publisher =   "Konvoj",
  year =        "2003",
  isbn =        "80-7302-049-1",
}

@BOOK{Kocicka:Prakticka-Typografie,
  author =      "Pavel \textsc{Kočička} and Filip \textsc{Blažek}",
  title =       "{\it Praktická typografie}",
  edition =     "1. vyd.",
  address =     "Praha",
  publisher =   "Computer Press",
  year =        "2000",
  isbn =        "80-7226-385-4 ",
}

@BachelorThesis{Jiricek:Zivy_font,
  author =      "Milan \textsc{Jiříček}",
  title =       "{\it Živý font}",
  school =      "Vysoké učení technické v~Brně, Fakulta elektrotechniky a~komunikačních technologií",
  address =     "Brno",
  year =        "2012",
}

@MasterThesis{Slavicek:Typografie_a_fotografie,
  author =      "Tomáš \textsc{Slavíček}",
  title =       "{\it Typografie a fotografie}",
  school =      "Masarykova univerzita, Fakulta informatiky",
  address =     "Brno",
  year =        "2007",
}

@Article{Joshi,
  author =        "V. \textsc{Joshi} and N. \textsc{Kaur} and R. \textsc{Wason}",
  title =         "Font legibility for printed text and onscreen text",
  journal =       "Computing for Sustainable Global Development (INDIACom), 2014 International Conference on",
  year =          "2014",
  pages =         "629--631",
  doi =           "10.1109/IndiaCom.2014.6828038",
  month =         "March",
  isbn =          "978-93-80544-10-6",
  publisher =     "IEEE",
}

@Article{Mackiewicz,
  author =        "J. \textsc{Mackiewicz}",
  title =         "{\it What technical writing students do know and should know about typography}",
  journal =       "IEEE International Professional Communication Conference, 2003. IPCC 2003. Proceedings",
  year =          "2003",
  pages =         "14 pp.-",
  doi =           "10.1109/IPCC.2003.1245492",
  month =         "Sept",
  isbn =          "0-7803-7949-7",
  publisher =     "IEEE",
}

@Misc{TYPO:web,
  author =        "\textsc{TYPO}",
  title =         "TYPO, Písma, písmolijny a distributoři",
  howpublished =  "online",
  cited =         "!2016-04-17",
  url =           "http://www.typo.cz/databaze/pismolijny-a-distributori/",
}

@Misc{Typomil:web,
  author =        "Martin \textsc{Pecina}",
  title =         "Písmo a typografie",
  howpublished =  "online",
  cited =         "!2016-04-18",
  url =           "http://typomil.com/index.htm",
}

@Misc{Martinek:web,
  author =        "David \textsc{Martinek}",
  title =         "Jak sázet česky",
  howpublished =  "online",
  revised =       "Posledná modifikácia 2. októbra 2008",
  cited =         "!2016-04-18",
  url =           "http://www.fit.vutbr.cz/~martinek/latex/czech.html",
}

@InProceedings{Typografia,
  title =         "Typografia",
  address =       "Praha",
  publisher =     "Digirama s.r.o.",
  year =          "2014",
  series =        "117",
  volume =        "1257",
  issn =          "0322-9068",
}